頭先出街俾人咳咗一嘢，會唔會有事...好不安...

分析資料：
我：
口罩係bfe99，3m
冇護目鏡

對方冇口罩
冇咳正，隔開2個人身位佢對住我膊頭位咳
咳完2秒內我即時彈開

去轉狗屋先

你中硬